一個中國法官都有２００億身家，發夢可以同班黨員同中國富豪鬥買樓可以收收皮先

ｄ大屋最後都係比呢班人掃撚晒
唔撚係留比你架聰明兒童
就算香港富豪走撚晒
你都一撚樣要好似豬咁住籠屋

訓左幾耐仲諗緊想中國死=想洗牌?